女人真戇鳩

你老母，女人生出嚟就好似冇腦咁
收皮啦，男人唔了解女人